究竟咩人會放火

我搞唔明，明明我地最初目的係反對惡法，但係竟然真係有人為左對抗死黑警用係mtr放火既手段
？？？
咩料啊
係mtr放火唔單止破壞hk，仲會傷及無辜市民，就算係激動，大家都應該有自己既底線，銘記我地最初既目的！
身邊有D朋友一直唔支持我，拒地覺得兩邊都唔好，話我應該中立D，唔好偏激。
每次同拒地講到放火呢個話題，我只可以無力咁話比拒地知，“可能有臥底放火”，但係其實唸深一層，邊D臥底啊？
拒地問我，“你可以肯定咩？你又點知拒地係唔係示威者啊？”
我唔知點答拒地……只可以一直無力咁講：“可能係臥底放火”

The END……我只係想講，我地反對惡法只係為左hk好，咁就要一直堅持初衷，唔好搞到hk烏煙瘴氣。反對放火！

支持hk人，hk加油！

我想知比我unlike既人係點唸，你地係唯恐天下不亂？惊死伤害唔到无辜市民？？？惊死破坏唔到hk？？？破坏咗之后，或者伤害到人之后你哋好開心？？？
死撲街

感謝支持平反六四🙏🏻blocked上一頁

Blocked 樓主係五毛

唔通你地真係覺得應該放火？？？
咁你地同黑鏡入邊道德綁架英國首相have sex with pig既市民有咩區別